爐石戰記討論區#13

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (arena[SPECIALIST])

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

今次無標題既

改到痴撚左

前個post去到#1004

死聲獵可以玩下其實

屌
e家砌deck真係老味都落隻
over my dead body真係冇死錯人

522防AOE勁
死左變88再進化

留名

張522真係搞死mage張暴風雪

牧師會好開心有得偷

Let me change your mind

開心死我喇

頂撚死張仆街冚家產火水都夠
佢老母冚家產上撚到十分再講
反正十分畀人尤格心控慣

玩新control warlock好正連贏5場

就咁potion of madness都夠激鳩死人

Kabal DK牧幾好玩，進可燒腦斬殺，退可偷牌控場

暫時九職dk
得 牧，術，德，薩跑出
術同牧都圍住黎砌新deck
德薩就加番落副舊deck度
剩低個五個應該得法師臘入有d機翻底
其他三張真係算啦
p. s.
屌 一街都係牧師
16場有八場，仲要副副都係個副一撚樣概卡扎牧
冚家產偷偷偷之後補補補，最後炸炸炸炸真係打撚到講粗口

德唔係張野勁
為既係多個位回血拖turn

聖傳其實唔差

小弟少用tg 琴晚眼訓得滯開錯左channel sorry

warlock 終於有出人頭地既一日
以前由巨人術比人nerf 左之後就冇玩
終於有得玩術士
同埋張瑪爾加黎斯係咪可以解左去 好似唔勁同好慢咁

MalGanis 9mana 9/7?
狂野惡魔術有用呀

求 deck list

之前啲人仲話聖dk勁
我真係睇唔到勁條春
每turn call 22，會俾牧dk炸，仲可以一回合炸幾隻
戰吼Call把劍出黎，比起清場舖場嗰啲廢一級
而且可能會撞其他武器

想合菜德deck

midrange 聖都算啦

推post 已經少人
仲開tg

法師勁喎
入到後期佢keep住回血

法絕對俾人underrate啦，勁到仆街，手牌又唔缺
獵同薩好易打到無手牌

獵死騎同獵個打法唔match,有清場係好，但係招技一來隨機，二來要再消耗水晶去出牌，原本2cost 打2點傷仲好。

新人留名
霜巫天生技點爆爆博士粒龍珠唔出水元素係唔係bug嚟

獵無補血先係問題
人地法師術士戰士牧師
補 aoe 齊撚哂

好野，zoo上左r5了，證明琴日叫大家zoo落5/2/2係正確

有冇deck睇睇

目前最強既應該係落2王子，你可以參考kripp果副，我無2王子就落返狼同飛刀

DK牧師斬殺線係14

自從冇左flash heal之後都冇試過咁爽 14血 lethal

中聖好大問題就係
配黑衛士勁係好勁
不過個人九成時間滿血
基本上都係溢補
而且未計真銀我仲有三把灰燼使者
真係唔缺武器
至於英雄能力根本搞笑
用得起碼十費
會打到十費概得戰 盜 術 法 牧 德 聖
每個職都有九百幾個方法搞掂你
所以我都係out左佢落馬算

小d個張同係未唔勁呢
同其他dk比概話係...
不過岩用嘛，咁未夠啦
配鹿盔就成場怪

屌 戰士個張真心個英雄能力要係疊兩甲再出旋風斬啦
冇得疊甲真係太傷

真心覺得牧師四費自選復活法術有d屈
競技場我琥珀召巫妖王
對面解左 我再四費自選復活都仲有五六個水晶做其他野

btw 唔記得霜之哀傷係尾刀先有用 打左兩下先醒起

1004都未有法師牌組

等月尾啦
我覺得最有潛力係法師

放多兩隻企鵝唔至

無巫妖王 牧dk 53/5傳同卡札

合哂要六千四塵

守塵奴表示

你不是還有信用卡嗎

好掛住金猴控制戰
但審判者 金猴退撚哂環境

2邊都復活牧打勁耐

玩DK德算
睇定啲先合十費法術

30包都係得一張傳
同未改版前一樣

數漏左
仲差9/4/8新牧傳
貴撚過古神改版個副死聲聖騎
(女王 血蹄 弗丁 炎魔都叫做經典,係光魔 n'zoth要合)

LokjaiDLuffy#2427 招好友互解80金任

戰士張2cost加十甲有咩用

送勝場

Dead Man's Hand 打疲勞

Nerf大尤神

跟Thjis 幅deck 合左兩張，其實冇撚用
喺手都唔敢用，驚爆牌。本身已經有其他抽牌，一野抽五張，用兩次已經抽左十張，自殺咩

對手就爽啦，你抽完牌又到返佢

arena真係愈黎愈難玩
埸埸都見到傳說卡

而家打rank帶黑騎士可以食飽飽

岩岩好嬲，對面三張blizzard 一張雕紋，適當時候有寒冰箭解場，我d怪round round清曬

諗緊合唔合二王子玩zoo好

呢排都係睇b大玩arena睇定d邊幾張競技場神牌先

有張加自己手下+4/4 屈到

無買卡包，開始玩arena玩到月底

755 +4+4嘲諷

競技先係真正既爐石

王子兩日內由地底泥升到上黎

黑騎士....古神嗰時都威過.......10日

其實3選1好多時都係得一個選擇

依家我係覺得爐石太多aoe
所以要出5m 2/2個種卡

有無平deck介紹

pirate / aggro druid

狗薩啦
海賊戰都仲話要兩傳
狗薩得dk一張傳
史詩都好似冇

3,4都係廢

咪撚開group 要傾係度傾

2王不嬲未出都話zoo可以一戰，唔算地底泥啦

中撚左3王 有乜撚野用

On9仔

咪一齊aoe囉，但係競技場randomness大到，你執到勁deck咪好玩

狗薩deck名係咩，可以點search

應該問有無list

小心雙子慘案

2 DK

三王子應該係最無用
二同四都有機會有用
2係ZOO
4係MIRACLE ROGUE

k 神新砌左副狗薩 幾勁下

控制戰有冇搞頭？

見人玩無限流戰

用德dk砌左副城牆德
屌打班海盜快攻好爽好感動
終於都到我撚返佢地轉頭

打算9職arena全玩一次，而家玩左4職

好想試下會點 但對面投左

無限戰

琴日輸俾無限戰

德張傳說 9/3/7係咪有bug 點解會觸發唔到死聲 係咪我買左a貨

中左3王子

頭10免費包中咗暗德暗法然後冒險送暗騎
新Jade德好似幾好玩

依加無左重複傳，中左伏野都唔好拆

我都中左

序章送個隻職係咪個個唔一樣 我中左hunter

49xx 粉 玩聖騎
窮撚 唔敢亂合

我起初都以為一樣 因為我中法 但開分身玩中牧

我聖

入副中速獵玩兩下
然後拎返出黎

賊好似無咩好牌,最多得武器同555配花

今次改版出左好撚多meme deck

8000塵，諗住睇定d

目標開放玩牧

開左兩三日 有邊副deck大家覺得係虛火

進化薩冇咁勁 多咗高Cost嘅功能卡

死聲牧，前期牌今次依然無出

聖騎副deck好貴 322 517 光魔 弗丁 dk騎

Taunt druid 感覺張10cost唔係太勁

好似搞死自己

騎Dk勁咩，322 517呢d睇budget啫

光魔同丁老頭都有
322 放棄左
517 好似唔係好勁咁

好撚想屌鳩德10cost可以抽5張牌

sor,
最平概應該係火法先真
一張傳都唔洗
當然啦 除非你好似我咁係一個虔誠概教徒
點都落番張尤神
如果唔係成副最貴就係兩張原始雕紋

Medivh Valet?

賊張死騎好似入到deck，用番火車冷血combo

祕密法 O 火法X

9cost唔會好卡手咩

麥迪文？

我聖騎差517齊哂啲傳
322根本唔係好勁，打海盜戰擋唔到啲咩，控制對戰314嘲諷勁佢好多
死騎dk更加唔知有乜咁勁

狗薩list係咩 等我又考慮下

my bad
不過平係平
改版以黎一場法師都冇打過

我見台仔砌，唔用巨人
我無dk試唔到

我覺得死騎賊潛力deck
核心牌可以變三張
未計隱藏所有場面怪，希望做得起啦

開放?

死騎battlecry只限英雄隱形咋喎 定巴打玩wild

賊dk好難用 見到thijs用都卡哂手咁
我覺得一黎9cost好難combo 二黎賊啲牌好易係9round前用哂combo(autioner, edwin, etc) 終於到捱到第9round 出dk既時候手頭上正路都已經無咩牌

想知呢 dk mage既時候用baron geddon完turn時燒全場會唔會吸血?

抄咗副牧 948煩到仆街
拉費倫or藍龍otk
好撚爽

屌柒左，仲以為全部場面怪隱藏

會

自己答返:會

另外附加thijs既dk元素mage 想玩dk mage既巴打可以睇下

大家覺得1cost張breath點

用1057復活番222 666同2隻01

呢個版最實用係咪7/5/5 Bonemare
易合 體質5/5都唔錯 效果極好 見好多人都會落張黎buff

呢副都係打慢多 前期可能會輸場面 dk後靠元素吸血控制多
死聲個幾隻效果都唔錯

戴返頭盔:齊卡既巴打可以試下玩 唔齊既唔建議咁早合

好似作用無咁大 不過用黎控慢啲同用黎同張3/3/4做combo抽下卡都可以既

同埋1COST2傷可以搭血法用

其實咁散咁點解唔放多幾張spell/combo入埋Kazakaz，同埋點解唔放Medivh

中左dk德個bugs輸左

咩bug

重有人玩呢隻垃圾鬥運氣嘅game

agger

成班傻仔每4個月就比bz撚一次

請問英雄合邊張先??

駁唔到
薩睇黎有機會做返毒瘤deck
出好撚多細怪，之後係咁進化
對手buff完怪又退化
連死聲都唔洗食

薩滿或者德魯伊

有無人答，中左德dk未用

好似係手機用唔到
但我懷疑佢地未run完動畫就撳個mon

有塵多可以合左薩先
法師我就睇好
不過要有唔少元素卡配合
Between等月尾先啦

好麻煩咁

岩岩上fb見到
唔知真定假

天梯無薩滿喎???

Lm

岩先見到個好勁既任法

見佢出左隻爆自己3費牌既傳說出黎 以為佢on9 我仲笑9佢
佢卡組得番3張牌 過多陣 秒解任 殺左我
T8解完任 T9無限火球 我呆左

利申 控聖

佢副deck點砌

唔關事 我其他dk都用到 唯獨德彈返出黎

我都想知
T8 佢係5隻學徒 + 2本法書 跟住解哂任 即開
T9 大法師 跟住就無限火球了

新個張冰copy 好似用左一次 3隻學徒係手 跟住火copy2次 我個時呆左望佢表演咁

羅杰玩緊 twitch

等9月先好合

就黎入前十名 好刺激

會
連元素333 打2果張同炎魔都會吸血
DK 元素法 應該係下一副T1 deck

捱到去t9先算啦

即係咩bug
岩岩中左隻德dk

toast 有test 過曬
youtube 有

目前control decks得巫妖王值得合

玩競技 次撚次鋪好場都即刻比人清
聖就魚人全扣二再奉獻
連獵都可以清鳩我全場，1/1/1 rng中7/9/9傳，之後副deck仲有隻炸雞
我屌你老母咩

DR.8

岩岩開3包中2傳
早幾日50包先中3傳 仲要有張王子

美服full哂入唔到

原來會入唔到

彈app出左去，再load話要等15分鐘先有位

發生咩事...

Blizz大公司，搞錯啊

愈等愈耐on99

睇緊AHQ個roger 台仔真係好on9 淨係識係chatroom刷66667777

有冇懶人碼

台狗不嬲𢦀鳩

睇開kibler

鍾意睇toast玩啲古靈精怪decks 同埋佢玩exoida mage都勁

on9...

睇達哥都係咁

個人排名Kibler>Amaz>Trump
Kibler又型又有女又有錢

savjz

邊個先係真thijs?

我cap個副係佢今日直播個副黎 應該改咗幾張牌咁

今日多左好多復活牧
4費 5費跳挑巫妖王出黎

睇番日期先知原來係兩日前既post
兩日前出既post真係冇參加價值
肯定未對過企鵝牧同控術

試下你cap個副先

7 55隻馬想點撚樣呀屌你老母
計算體質即係 2COST = 王者祝福仲要有嘲諷

Bonemare真係算最實用既卡

控牧好似好打過控術,打到後期仲可以射射射,仲有偷控制deck牌張張有用

差隻阿福

究竟之前有種類條件既+1+1有幾廢 ？

用舊expansion既卡完全唔夠打 想合下卡爬下梯 唔知合邊副好

唔覺悶/狗用打頭戰/進化薩輕鬆爬

standard:
牧Kazakaz：變化多應變強但全部只有一張牌
token德/beast獵：夠快，前期大多數都好穩陣但如果前期唔夠人壓/人地多AOE後期9成輸硬

Jade德：算係控場Deck，好易種大啲Jade同好少會玩到冇手牌

token薩：前期雖然好弱但AOE夠多夠易儲7隻怪係場，下風嘅如果抽到Evolve+Doublegangster就等3隻6mana牌救你

其實仲有好多未講，但係依幾副都用比較少塵就合到+抵玩所以講依幾副

啱啱新手玩完全無頭緒咩deck好用易組

有咩傳說先

### Kelly
# 職業：法師
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 1x (1) 螢火
# 2x (2) 原始雕紋
# 2x (2) 寒冰箭
# 1x (2) 派洛斯
# 2x (2) 秘法學家
# 1x (2) 血法師薩爾諾斯
# 2x (2) 麥迪文的侍者
# 1x (3) 寒冰屏障
# 2x (3) 法術反制
# 1x (3) 火山藥水
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 秘法智力
# 2x (4) 火球術
# 2x (4) 蒸氣奔騰者
# 1x (4) 變形術
# 2x (5) 卡力摩斯的僕從
# 1x (6) 隕石
# 1x (8) 辛德拉苟莎
# 1x (9) 『霜巫』珍娜
# 1x (10) 『腐化者』恩若司
#
AAECAf0ECk3AAe0F4KwC6boCysEC68IClscCm9MC8tMCCnG7AqsElgXXtgLBwQLCwQLCwwLKwwKYxAIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

新手
有冇人幫手執執佢

baron geddon 換一張454?
放唔放Lich King? 可以換張545
同埋會唔會太少抽卡 放張let the pain speak to me 抽多張牌都好
個人意見

一蚊得一張不如唔好放

同埋1/1/2可以唔要 作用不大

再補充 如果放counterspell不如放ice barrier仲好 拎黎回8血
而家好多低mana既spell好易解咗counterspell
同埋放多張暴風雪 話哂而家幾隻職都秒速舖場
諗到咁多

1/1/2元素換1費隨機打2?
4/5/4換水元素?

7+ 克洛許王，烏瑟，古爾丹，死亡之翼

2+ 米歐浩斯

4+ 莉莉安佛斯 ，老瞎眼

6+ 傑爾x梅卡托克

Sorry玩中文

張2cost可以拆得其實 6cost個張已經入名人堂 而家標準無得用
我覺得可以平平地砌獵/zoo呢啲熟習下爐石先 然後儲下錢買下卡包抽下咁(如果唔課金既話)
到大約問爐石概念 可以試玩下競技場Arena 佢會畀你3選1咁揀30張卡 然後對應返勝場有相應獎勵(錢, 卡包, 塵)

睇住savjz用副dk法師打完術士打牧師
真係完全feel唔到有咩優勢..
一樣大後期
e兩個都做得好過珍娜
暫時都見唔到翻身機會..
利申齊法傳，好想佢翻身，不過e家點睇最好揪都仲係上版概秘密法/火法

法等埋年尾果版先成形掛

火球法啦 k神直播緊 用之前個副exodia差唔多

個人覺得其實巫妖王都只係生存得1turn
真係不如落阿福
但我冇塵 sad 而且有恩仔復活要多張

抽卡方面我覺得ok 岩岩有幾場都爆牌 發現 元素箭 火元素
112係拎黎做元素前置條件
成副牌就得佢 焦油 雀 係可以空放

我覺得放水元素意義唔大 副牌冇對冰凍效果個d
而且454係4～5T都算叫做大力

暫時都改變唔到我對法反既信任
當然好睇幾時落

暴風雪要換既話唔要邊張好

睇唔明
放大比你睇

2次

火門7蚊
5血 仲要玩抽獎5蚊怪

終極癌症10蚊
5血 5/5怪 5甲 5張

3蚊雞多5甲5張唔洗抽獎
德是咪有特權大撚晒!

德個10蚊仲要唔係正常人速度

抽到2張終極癌症坐係到等nerf

冰包牧師deck點組好？

點少得海盜戰
打爆試牌人

Kazakus

其實好慢，控牧，大後期 唔見得優勢比控聖 控術多，而家好多都係巫妖王，巫妖王隻狗，加恩若斯 加7 55 去打，反而打 kazakus牧 唔係好夠aoe解場

對手問題啦

尋晚打左個賊DK打到呆撚左
張2費抽牌，如果死聲怪再抽，一野抽左5張
變完身之後出左4張1費2/2補4血，一野補返晒
用zoo術都唔夠佢打

好多老手都無咁柒

savjz 近排都幾多蝦碌野 好好笑

之前講新牌, 話隻6cost 係殺曬全部1 cost, 連怪都殺
講勁耐先發現淨係kill spell

799 taunt
德dk 必入

永遠唔好拆傳說
得果1600 塵, 藍白卡又夠, 點解要拆

DK牧點打
咁多人用
後期射射射好屈機
用控制牌對佢真係打唔贏

唔好拆傳說呢個真
蝕太多
而且唔知幾時有用
時間龍曾經都有用過
今版大富翁都有人用

打快

變身之前打佢30咪贏

副牌真係好貴

隻復活牧明知我有把霜之哀傷仲係咁call 55出場
最後我返生左綠龍巫妖王同隻948

我屌你老母 整張消滅所有嘲諷手下啦

毒瘤長城德
普攻高血，如果呢個年代仲有聖光炸彈都解唔到

鬥毆/一視

druid果張10mana 咁撚op玩撚

火山都解唔到
點解

5費召1/5嘲版放狗擺明係針對鋪場DECK
比人捉到咪認命囉

鋪場生物交換deck又俾人捉
OTK deck又俾BB ban
In RNG we trust

點解手機放張德英雄卡會放唔到仲彈返上手當我乜都無做

聽講bug黎，要等暴雪bug fix

devolve咪得，冇人叫你火山

otk俾人ban咩，今版多咗兩副喎

薩滿同上版一樣似虛火機會大
自從aoe dk術多人用
進退薩使用率大幅下降

會唔會有塵送

較難達成戈d咪無ban囉
好似牧DK咁，要草齊5張牌先做到
舊時reno術炸雞壓倒無面都一野砍掉左

我唔要塵呀
送返幾10包8包黎就夠

勁多人試用術

唉 加埋課左50+60+60

中4+2+3 張黃
一張金都無 好sad

我都有諗過砌秘密法，不過就係覺得無個秘密好用

塵先好

一包= 50塵

眼見朋友下下都5-6張金黃

呢個版真係玩到燥

係咩
個人覺得送包好過塵，係咪得我咁諗

利申：有39000塵

打德打到燥
一係種菜
一係長城
都係啲嘔心野

打快又唔鐘意
打慢又唔鐘意

抽中金傳都係當bonus
你平均19包1傳，算係平均值
我抽左78包都係得4傳，仲要兩王子

80金任交換 亞服 #3145

嘩巴打課左咁多

唯有咁安慰自己

淨係課過兩次，一次三年前經典60包
一次超值包，之後都無再課過
靠金幣過活

Added

解唔到

次次玩德dk 一鋪爆場就等對面投降

慢唔係問題
係有交流先得
下下佢個底咁大隻唔洗解我怪撞我頭
你打埋我個份

agger

只許狗薩鋪場 (進化/bloodlust)
不淮狗德鋪taunt

話撚知你

接受現實
垃圾霜巫

有冇人有任法deck
巨人任法應該贏唔到

張牌真係仲惡過放狗
放狗人地空場你戈張就係廢牌
德戈張人地空場都起碼出到一隻
同埋依家德疊甲分分鐘仲勁過戰

覺得DK牧其實唔係咁勁
比佢成功到後期不停射係好屈
但前期太多設置
全部牌落得一張好唔穩定

頭十包有傳計法唔同

kaza牧 前中期 都無怪好用，解場又唔夠
如果夾死聲，又唔穩定

見d人一係玩番任牧，一係龍牧，一係純偷牌控牧

5費出一隻1/5廢到嘔
你唔諗下佢對control
對手冇咩怪
自己拎住成手buff牌放唔出
比人剋鋪場唯有認命打下一局

抽到法師英
想整副deck
有冇推介

疲勞法
用張新copy複制抽牌人魚
後期冰冰冰補血磨turn

咁睇你對咩牌型啦
對控制你top deck兩張放狗都係廢到喊

對control就變dk
又可以有甲又可以叫怪
逼對面落怪
唔落就鬥疲勞
其實都唔會有問題

aoe差，又唔俾人有大怪舖場，玩哂啦你，shaman已經有場又有aoe，俾你玩哂好冇？

有冇成副抄

你咁講
Jade德都無問題啦係咪

小D AOE差
對你所講既control 是但一隻nzoth拉怪/術dk召惡魔都無撚哂乎

DK能力進可攻退可守
牧DK想OTK都唔易

一call怪就生盾再buff?
拿我就無玩過
但對面對得10cost
小d啲手牌應該爆晒

總之唔係比我屈機慢慢試combo 凌辱就唔鐘意

果隻334, 唔出聖dk 都唔知自己中過呢隻on9 野
而家配聖dk 真心爽
hold 粒coin 仔就 OTK
避都無得避

咁都叫無交流
大佬你鋪場, 人地鋪返長城擋你有乜問題

exactly
但上面班狗薩巴打唔明呀

其實張1/5 已經係德仔唯一一張"aoe"
5cost 全場打2 果張唔值 (牧5c 打2補2)
swipe 打得1, 對aggro 就可能有用
而家暫時都無乜用架啦

交流唔係無既
但大多數出完盾都唔會用隻1/5撞對面怪
Buff到大大對面要用嗜血解盾
自己用落都覺得狗
利申：抽中德DK玩緊

最多就跳費放大少少既野
但對住薩滿堆怪海+火舌 有撚用
比人靚解哂

竟然仲有人理佢
個非洲乜野上幾個post先話完爐石有機制焗佢輸
我就知佢係真心膠黎
鋪場當交流真係

有見及此 帶退化啦

所以佢咪冇aoe，俾埋counter卡你，仲想點

呢副就係K 神果副新deck

暫時改版淨係玩過DK德，kripp zoo術，元素DK法
用zoo對薩德真係企左係度
德就一堆盾佢又唔撞我怪我又唔想撞佢怪
薩就退化退化直接下一場
用德就真係打薩同zoo都未驚過
情況同上面一樣不過角色掉轉

咁睇啦
佢都唔太洗aoe
小d怪體質高又可以跳費
跳隻636出黎對面無法術解就可以一換2或者換3
4費aoe又清到低血token
而家又出左張10費法術
補牌疊甲召怪都齊晒
係除左多嘲同種菜嘔心之外
真係幾勁幾全面

大佬你咪出一隻同佢單挑，你又要舖場又唔俾人反係想點

互有攻守姐 唔通shaman舖場進化又好balanced咩
你見對面係長城德既 咪留住張devolve等佢combo完再退囉 佢要用9cost(5cost+4cost buff) 你用2cost 可以打亂哂佢 有時睇岩時機幾時留牌幾時出牌都係技術一種

咁嘔心咪帶返646爆鳩佢

爆埋自己張進化

想問下大家意見
玩開賊 本身都齊賊d傳奇+有藍龍 未抽到賊DK
今個expansion抽到德DK 勉強夠塵合晒K神副Druid

合賊DK同德Deck 2揀1 邊個好

相信9月之前 呢到都係會答你睇定d先

今版太多鋪場
仲有好多係aoe都唔夠力清
聖術戰果啲絕對清全場好好用

唔係下下開人名就有道理概
你唔係鋪到成檯都人地鋪鬼到咩
狗薩又好撚有交流咩
未又係魚人圖藤火舌圖藤翠玉武器鋪到成檯都係，有盾解唔到未退化囉
人地唔解你就嗜血啦
未一撚樣咁鋪，一撚樣咁面
同埋
多得你班燈神啦
屌死鳩話小d收皮
e家打親唔係d就牧

好撚想喊 點解人地長城咁勁 自己卡到嘔架

賊dk暫時未見有太大發揮 唔建議合住
如果無乜塵就唔好咁急合住啦 都係睇定啲先

合左兩張最終瘟疫等派塵啦
e張野都有人話廢真係吹脹

呢張真係勁到過撚哂火 有傷有甲有牌有怪

K神玩同自己玩完全係天淵之別

試下拉左隻dk出去之後，完全唔好掂個mon住，等佢出左2個選項先

佢個選項未出現，你掂到個mon, 佢會當你取消

我自己玩都成人手殘搞到彈返上手

我係哥哥打地地年代玩家，打算拆哂啲卡組副標準黎打rank
計過分哂大約有5000-6000塵，想問而家咩deck好用加好組？
目標傳說

免費中左賊dk
都係唔知點用好
9費出完做唔倒其他野
果個turn同空pass冇分別
對面冇鋪場又唔想浪費左個隱身
對面有場挨多一回合都係解唔倒

德仔幾好玩
長城，舖場，瘋狗都得

捱到9cost出dk既時候 正路6turn7turn既時候已經用auctioneer 打哂combo 到dk既時候都已經無咩牌淨 而家好多職都可以一兩rd舖好哂場 你一空一turn等於比機會對面壓倒你 唯有睇下有無人會研究新玩法 可能玩gang up 巨人咁

唔同deck都有弱點
小d場場都係盾又或者菜
解係有機解到呀
咪又係咁嘔心
其他deck勁係因為佢地要求既野多
牧師otk要單張牌仲要抽到天生技0cost
復活牧勁就要抽巴奈斯
進化薩勁就要rng
元素法勁要撐到大後期
咁小d勁要咩？
前期佢就跳費跳過
對面鋪場就盾加buff
唔鋪就dk/種菜
盾就話退化/一視/鬥毆解到
菜呢？退化完咪又係咁
你當我廢啦
你話一話我知小德有咩弱點俾我贏下

快攻囉，zoo喔

見到泡菜名用戰士都係打頭戰
咩叫新PATCH

人地下下起手0cost跳費 +1+1一堆怪 自己就8 9cost起手大怪

仲要有張食武屬性 加血加攻

起手無成長學咩人玩德
戰士都係
起手無小斧就咪學人玩戰

你計下數就知
卡扎得一張，瘟疫可以落二
十費性能，卡扎直傷八，召一張88,疊十甲，抽三張，不過只有兩樣，仲要rng
最終力量？sor四樣齊曬唔洗rng
以前小d要靠加基森ed唔穩定概抽
e家？？sor,二分跳費，三分跳費，五分跳費，後手有coin就直接最終瘟疫
又唔驚冇hand做咩都得

求指點，補充一下，原來我抽中左賊張空無人 瓦麗拉

中速獵有冇新卡可以加

322 拎第三張獅子？

Dk 瘋狂動物鍊成

仲有張bearshark

我淨係知消退彈全埸跟住0費巨人
或者出多一張冷血嘅衝峰combo

仲有張獵人既泥沼之後，得呢兩張傳說入到標準應該

拆牌一定後悔
利申 當初一分開標準開放 拆左爆爆憎恨者 想玩返就蝕塵合

之后 自膠

所以咪話德太勁
一係其他職都buff到咁
一係nerf左佢
德仔跳完費仲可以疊甲抽牌召怪三合一

仲有直傷

平平地砌住獵先囉 可以唔洗合dk 玩中速
留住塵睇meta啦

張copy唔係複雜對手放落場既怪咩
點複製魚人

唔係秘密
係copy自己手上最低費果張
仲有隻上一版
係洗返自己一隻copy入deck

難，小d勝率目前的確天梯第一
當然包埋底層，齋r5可能會唔同
都係個招搵mini,敲頭戰
中速就魚人buff聖
睇佢簡跳費定解怪
唔解怪就4分恐龍打佢鑊金，起碼要打過半
解怪就上分唔好鋪檯，buff死一兩隻
雙皇祝，雙劍龍，雙骸骨馬，唔好畀佢張5分鋪到檯，盡清怪
畀佢隻鹿盔企係d盾後面好撚麻煩
同埋入646概中聖打佢都ok,combo後到好必要先用
血線有dk幫你拉，放咁d血都冇問題

唔聖好難buff到怪
Buff唔到怪就要鋪多幾隻
一鋪就盾

自 以為講緊秘密

咁秘密法打法反喇
e家d人法反落二
一野court左張最終瘟疫對面差唔多投得
當然佢有兩張另計
卡扎牧都ok
臘入養狼應該都ok,e個改版後冇試過唔敢肯定
如果你硬係要用武戰打奶聖我都幫唔到你

真係鋪就盾唔鋪就菜
用zoo打真係鬥快打爆佢博佢抽唔到盾

見到秘密會試

除非醒到用啟動/2分跳費張抽牌黎試
唔係佢e turn點都用唔到張最終瘟疫

想用疲勞戰爬梯
有冇得諗？
死人手
洗返啲嘔鬥同抽牌入deck
嘔鬥到你班鋪場友仆街

德咁多低cost 法術比佢試祕密
咁易比法反陰到都係低端

屌，係 數漏左無限戰
e副基本上無敵
不過仲燒腦過奴戰

有 打一場30分鐘都未必贏到 見到牧，任法同菜德即刻投降打下一場

個次見dog打菜德鋪得仲快打菜
d菜先種到66
佢就已經四隻巨人係場

亞服友誼賽互換 philiptank#3531

不能只有我被強姦

If you can't beat them, join them

想問下
我之前玩到古神就冇玩
(好似係yogg果版)
而家番黎玩
想問抽邊個卡包好

點解要投？
我落一隻4/6殺1cost
對牧法可以用污糟老鼠拉combo

要用bloodlust 解有咩問題

收皮啦柒頭
繼續netdeck 啦

咪撚理條netdeck 狗啦
淨係識抄deck

新卡包啦 而家好多deck都以新卡包做主流

人地玩關net deck
識閪用腦咩

進完先爆

龍水

大家一齊疊盾

新卡包係指冰封王座？？
之前果2個黑街同埋安德魯係咪唔洗點抽？

同埋有個篇章係咪要開？？

太多問題 求指教

跳費卡全入, 435 , dk, 755, 仲有張4cost all taunt +2+2, +體質spell
之後整返靚條mana curve 應該就夠

貪心d 可以玩返德任
乜鳩都變0 cost
爽到爆炸

係 我覺得可以主抽新包
冒險既話玩咗新冒險先 佢會送傳說
有問題再問

打極都係德
有冇其他職

周街牧同德

無
一齊join

join them

同奴隸戰差唔多煩膠同屈

仲唔快啲合德dk 兩張10費史詩?

隻角咁樣衰

想問邊隻任法最勁？
依家有傳統形
新鏡象+元素DK形
仲有新copy+雙魔法書形

任法加DK 廿round完到任未

10費等nerf
解牌鋪場補血抽牌集齊一身
拍賣師入唔入名人堂？who fucking care

拆曬開放都係得5000-6000 咁少?
之後係唔係無及時拆d 原價退塵牌

爆牌
新expansion = 人地會留牌test combo = 爆鳩曬佢

講起巨人
岩岩打左場戰dk
痴撚線10 幾隻巨人係咁落
好彩一睇就知佢新手
次次都落足曬5,6隻

一視 x2 , 佢就無曬手牌

如果每次淨係落3隻, 應該幾勁

好似唔差
有兩隻元素都會生法術牌
啲元素又有tempo
有啲仲癲到用巫妖王同狗生法術

係咪dog個副

大家新卡包抽完第一張傳之後，平均幾包有傳？

佢點變咁多隻出嚟？
0費秘術巨人+受傷copy？

抽完頭十第一張之後要30包打後先再中

應該dead man hand

有諗過爆牌賊
但冇左gang up
解決唔倒自己爆得快過人呢個問題

難咗啲 講緊淨做任都已經太慢做唔切 你仲要召完元素仲要用法術 被人打到頭都甩都未完任 同埋玩得任法既都係一波otk combo完場 跟本無咩時間可以放dk法

幾版前停左冇玩
依家重裝番隻game追番d任
仲玩緊探險者協會個改版
多左咁多新野

有無人打過任德?完全無還擊之力
10cost speel,755同lich king入隊後實力大增
隻753打又唔係,唔打佢下turn755+44taunt
前期有351,222抽5攻換下怪,話咁快就完任,之後10cost spell = 5攻5甲召55同5隻大怪

有打過
仲有落新骨龍同Nzoth
大蛇死左跌隻死翼出嚟

怕菜德咪入張kill 1c spell
6費有體質有效果

講到德仔一副deck 有齊dk jade 盾咁
長城一直都係咁打架啦

見得多德仔, 咪轉用火球法打臉直接爆頭囉
控牧/龍牧一樣可以輕鬆嬴

你死都要用d netdeck 鋪場薩
死鳩梗啦

長城就係專針對鋪場
唯一一張針對性既職業卡就係5 cost 鋪1/5 taunt

你唔鋪場, 根本就唔會有長城
得幾隻好易解既低攻taunt

玩咗幾場Taunt德 好悶 頂唔順

入隻deathwing 同佢攬炒

agger 主要都係Counter舖場既職
預正好似任法 牧呢啲都係輸多收場

都係果句啦, 抽唔抽到先
爐石要你輸, 點避都避唔到
好似上面粒巴打咁, 成長德都連續幾場掉轉抽

尋日合左張333 + 555隱形老虎
爽到

講到進化薩無左bloodlust 咁
10 cost 抽5打5回5召5 當然勁
但你站場都係得1隻 55
回5打5 就係用黎防aggro

勁係勁, 唔係一抽到就endgame 囉
bloodlust 就真係endgame 啦

唔知呀, 第一次見
望住佢一野落5,6隻巨人
心諗做乜鳩
我就得返10血左右
落咁多托柒咩

受傷copy 同受傷入deck

新手從來未玩過想入坑應該點入手好
睇啲人係咁講啲short form野好難明

開ac過新手教學 然後打下innkeeper每隻職升到10lv拎齊基本卡先 然後佢應該有送下卡包 慢慢打下熟習下先 唔課金既話咪儲金買卡包/打arena

short form既野 之後會慢慢明架啦
有咩唔明咪係呢度問下巴打們

想中法任傳玩無限火球啊

買左10包超值經典包先啦，有一傳（依家頭10包仲包有1傳）抵買

Toast 呢副點睇
好似唔錯又唔貴
有無玩開法師既巴打講下如何？

放張Flamestrike清下場?

343 your hero is immune

巴打

係喎 唔記得仲有超值包 $38蚊包兩張傳唔錯既

其實長城德以前仲難打
法術又少

38蚊兩傳係咩黎，我唔知既

新玩就唔好課住啦
玩落係岩玩先課

以前咪每回合上隻嘲諷
對面過到就過到 過唔到就過唔到

80金互換
Sai #41442

你係game入面按買卡包有無見到呢個

$38蚊 送一傳加十個卡包 然後加最近更新咗頭十卡包必中一傳 所以兩傳
如果好彩既 個十個卡包再中傳都唔奇

38蚊新手超值經典卡包套裝woo
包送一張職傅
依家改埋規則頭10包仲多一張傳

巴打講真新手唔課返10包8包乜卡都無好難會覺得隻驚岩玩
依家暴雪算係咁38蚊俾新手有堆卡試下隻game
用一餐飯既價錢黎講我覺得幾抵

38講真俾你好運中兩張同職傳
都係唔唔成形
我就覺得無乜分別

哦屌，唔計包底一傳啫，嗰個課左啦

其實都係既
所以話爐石今時今日黎講唔岩新手玩
個門檻太高，暴雪想搞都好難
分左標準狂野都好少少
但你新手一入到黎rank25對面戈個都一堆傳說點打
新手唔每個patch課返40-60包真係唔夠人打
整整下無引就棄
10包超值真係幫唔到咩
叫做俾你玩到少少遊戲體驗
除非個個新開acc送返幾十包

所以sv吸左唔少人走
人地送幾十包抽
爐石就....
試過打開放 對面rank25都已經齊左deck

arena抽中lich king真係痴撚線

已經 唔知咩叫贏了

開放真係唔奇
Rack25戈堆通常都係上個月無打過自動跌返落25
新仔見到咁真係好難唔棄
SV就識做，新仔送幾十包俾你抽吸客
爐石

on9

玩完法師lv10走去試打rank
一見到卡背唔同就心諗仆街喇

玩左幾場基本上除左同我一樣嘅魚腩險勝1場之外
都係比啲課長土豪30血贏

超值包送1傳 (只好買一次)+ 頭10包1傳

好慘
草夠150金入arena啦巴打
相對公平d

咁快有得打rank? 應該啲人試deck咋

新手？

新手絕對唔建議咁快玩競技，起碼識左個底先好玩

我初初乜都唔知亂砌，浪費晒d錢

Arena係randomness最大既地方 （揀牌）

入休閒玩返排先啦
唔會成日輸

我睇kripp，聽佢講佢一開始玩爐石戈時
淨係用基本牌打，去除晒所有新卡特效
真真正正了解爐石最核心既概念（value trade, tempo)等等
真正了解晒之後先砌deck玩
巴打可以試下咁唔理輸贏
有左認識再去打arena

如果想學Arena既可以睇kripp同hafu啦 kripp雖然成日抱怨rng同人地topdeck 但佢直播會學到好多爐石既小技巧(怪放既位置, 每張卡既order等等) kripp上季Arena排第一 而hafu就全職玩arena咁濟

棄ladder, 玩返幾場fun deck

牧師Arena都幾撚屈機 8cost召隻大怪 死咗既話又有張4cost spell 復活
我仲好彩有埋kazakus

上面先有個巴打話抱怨rng 同top deck 係on9 同真心膠既行為

btw hafu d 尖叫有時好難頂

用副有chillwind yeti嘅法師玩到差唔多60lv先開始砌deck玩

新手與其花幾百課金，之後都組唔到啲乜
不如買account
幾百有一個打得下嘅account 了

咁大家有咩基本新手deck可以推薦
輕課都可以嘅

同埋感謝咁多位咁熱心答
其他game post勁多小圈子唔理人

要平既就秘密法囉 好似唔多傳

中速獵啦 連epic都無張 好易合

海盜戰

組副術士 zoo
Google Kripp zoo應該搵到
無王子既話是但改做恐狼都ok
成套大部份都係藍白卡好平又有一定強度

呢度啲人歧視海盜戰，
但呢個meta 仲有力一戰
又快又平又易打
係對牆德頭痛啲
課40包，分解啲多出黎嘅牌應該可以自選一隻傳說，合隻派奇
我用黎對齊deck dk 牧薩術都打到

我控制術控制聖都翠玉德都組到，上分都冇海戰咁有效率

儲錢玩arena!!

請問呢度有冇人玩秘密聖，可唔可以俾個deck我參考吓

新手deck 多數都係aggro
可以上hearthpwn 查下有咩平deck
(expansion : Frozen Throne, 之後按comment 或者正評數排, 搵副低dust cost 既)

不如你講下而家有咩legend 卡

開放 or standard ?

或者我show 副deck出嚟大家幫我睇吓
利申：半新手，啱啱回鍋

wild

wild 應該唔太多巴打認真玩

秘聖好睇運氣wor 而家
食秘密2隻, 消1cost spell 2隻
一比人清曬就玩完

可以考試轉中速, 秘密入4-6張就算
加返d 魚人入去

利申: 鳩up

都係，琴日打場比對面食晒啲秘密
不過我啲deck全部都過晒時，因為我成年半冇玩，係得呢隊勉強齊人，自己再改咗小小，叫做見得吓人啦

另外想問開放同標準除咗卡之外有咩唔同？

Arena 對面隻Druid 第一round 啟動 直接召隻3/1/5 出黎 on9

沒

tar creeper ?

唔係 每召一隻+1血張新卡 on9 完全解唔到佢

arena....,,除左硬解之外, 應該都無辦法

海盜目前都ok,但係被牆德屌打

wild秘密聖感覺上唔夠快，好容易被人拖到後期，個人感覺而家wild zoo術/刀油賊真係毀天滅地

爆刀打唔到臉有幾毀天滅地

基本上用晒秘密都贏唔到都投㗎喇

另外想問吓mill rogue 有冇人玩㗎

其實放兩張silence
對方一唔係天糊就會被屌爆

其實一開波唔課真係打電腦先贏到

如果而家課金除左超值之外
有咩pack係推薦買？398唔係問題

唔係問題既話就課新卡包啦

當然啦我仲未係好知啲技能點先可以叫發揮到最大效用
有無巴打唔嫌我煩可以講下啲“秘密”芽呀同新手教學無嘅比我知

### DK
# Class: Warlock
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (1) Mortal Coil
# 2x (1) Voidwalker
# 2x (2) Defile
# 2x (2) Doomsayer
# 2x (2) Drain Soul
# 1x (2) Tainted Zealot
# 2x (3) Earthen Ring Farseer
# 1x (3) Happy Ghoul
# 2x (4) Faceless Shambler
# 1x (4) Shadowflame
# 2x (4) Twilight Drake
# 1x (5) Big Game Hunter
# 2x (5) Despicable Dreadlord
# 2x (6) Siphon Soul
# 2x (7) Abyssal Enforcer
# 1x (8) The Lich King
# 1x (8) Twisting Nether
# 1x (10) Bloodreaver Gul'dan
# 1x (12) Mountain Giant
#
AAECAf0GCJMB2wbhB/kMn84Cws4Cl9MCl+gCCzCKAY0IxAjMCPMMqa0C3bwC58sCos0C980CAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

岩岩抽中DK術 砌咗副control 點睇

幾年前嘅事而家好多deck都齊但未上過傳說

睇下你鍾意玩咩職 而家每個職都有一定方向同打法
不過由於最近出新卡包 最新既主流meta仲未確實 過多一排會有
最近多人玩既咪有長城德(玩Taunt buff), kazakus牧(副deck每張牌無重覆)
易玩易砌既咪海盜戰 中速獵
有一定概念既可以試下玩秘密法 聖騎咁
其他等巴打補充

通常貴牌先有好技能
同一cost 人地招技實勁好多
每回合輸少少價值，場面同手牌就會有差距，打到尾就會輸架啦
但天下武功，唯快不破
你喺佢有勁招之前打爆佢就唔駛理佢有乜牌

試下啦，大力到你唔信

呢副Deck應該12勝掛

毒撚冇朋友 求FD解80金任務

我都無朋友
所以一直唔會抽中

有無咁靚呀

80金互換
亞服#1484

屌你仲有五費綑綁者

Quote左圖

撐到後面應該無人夠你打

好撚多德
咩事

joek#3928

打得一場嘅?我誤解左互換意思?

玩心火牧都未草齊combo就一張燒1 cost無哂 即投

其實有邊次大Nerf Druid係冇份
證明blizzard 太錫Druid

上毒再爆刀係唔係好癲 ?

永遠都係先課經典......

三傳?!?!?!?!?!?!

個meta好撚噁心
德術牧
希望唔好持續落去

快攻狗你好
快攻狗再見

控meta就核突
LMAO

玩開中速比佢地狂AOE邊個會想玩
利申玩禁耐爐石快攻淨係玩過T7 hunter 連海盜戰都冇玩過

做乜個post啲人起哂鋼

玩開控制比佢地狂打臉零交流邊個會想玩
利申玩禁耐爐石控制deck永遠遲一turn抽到AOE

而家整咩隊都好 放隻646 對面一係J德就收皮

斬埋進化薩

646 真心好狗 好多職都有1COST勁法術
岩岩用完對面奇蹟賊即刻投左

至少德既5cost鋪1/5同10cost果張過份左
真係好撚柒憎德

亞服 #3145 80金互換

岩
今個版除左呢兩張之外都無問題

我俾人呃咗隻豬喇

以前仲有女王 炎魔都係既 而家好多deck都好少經典傳說咁 直接課新卡包再要舊卡先再合
如果重課既無所謂啦

5cost起長城 4cost再加高條長城 你解唔到啊？ 下round再加

明明跳費最大缺點係無手牌
成出張4in1仲點打

陰公

有落一張4/6
試過幾舖對jade德都係尾幾先抽倒
最後被打爆
card game就係咁冇得好嘈

你玩d高質大怪咪一下清到

有冇人玩過K佬套巨人術?

想合黎撚下

尋日都有kazakus同佢，1-2勝咗，打著幾副龍deck，俾人out tempo玩撚完

利申meta前7勝up

依家拎返隻黑騎出嚟
係deck都落就冇死
果啲咩8/8，+4/+4，4/8，+2/+6

你果副慢到痴線，我驚你前期俾人屈死

進化薩冇AYA用咩代比較好

巴奈斯 啪啪啪

火元素囉一係

再唔係4/2/3新卡Taunt個張

落DK定AYA好

兩邊用晒
2蚊portal唔用
太多control
用把刀夾退化清算

422生555可以用
夾evolve value

試下

天梯打到15嗰張rare係唔係新卡包卡

進化薩無薩死騎點玩

我副進化真係純進化
無嗜血 落埋進化大師

仲可以點執？

巴打你用電腦版既話不如係副deck改名個到禁copy 再paste係到
睇到好辛苦

### Control
# Class: Warlock
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (1) Mistress of Mixtures
# 2x (2) Defile
# 2x (2) Doomsayer
# 2x (2) Drain Soul
# 2x (2) Sunfury Protector
# 2x (3) Earthen Ring Farseer
# 2x (3) Happy Ghoul
# 2x (4) Hellfire
# 2x (4) Twilight Drake
# 1x (5) Bane of Doom
# 1x (5) Despicable Dreadlord
# 1x (6) Dread Infernal
# 1x (6) Kabal Trafficker
# 2x (6) Siphon Soul
# 2x (7) Abyssal Enforcer
# 2x (7) Bonemare
# 1x (8) Twisting Nether
# 1x (10) Bloodreaver Gul'dan
#
AAECAf0GBhfbBvsH7L8C980Cl9MCDIoB+wa2B40IzAjzDN28At7EAufLAqLNAp/OAqbOAgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

好似好少人講 其實新卡張2/1/1 好勁 一黎spell damage+1 二黎有聖盾
對於術呢種大量全場aoe黎講好有用 就以術2cost新卡Defile為例 放2/1/1 再用defile 基本上都可以場上清哂五血既怪(講緊舖哂場既話)
就算配hellfire呢種aoe spell都好好用 某程度黎講比起血法更岩用
最重要可以放兩張落deck

覺得勁過hellfire入main
hellfire有766去頂
同埋有deflies前面唔用hellfire都夠清

呢副deck都係手牌多 不如Kabal Trafficker換張巨人好過 加張無面擋下仲好
同埋我唔會放bane of doom 如果佢咁岩召到隻3/5/5惡魔 你死硬

又唔係咁講呀
今版啲惡魔高體質
545又好勁
但召隻受傷掉手牌就投得了

有D位336未算差
係355真.用唔著

我有砌一副control係咁
### DK
# Class: Warlock
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (1) Mortal Coil
# 2x (1) Voidwalker
# 2x (2) Defile
# 2x (2) Doomsayer
# 2x (2) Drain Soul
# 1x (2) Tainted Zealot
# 2x (3) Earthen Ring Farseer
# 1x (3) Happy Ghoul
# 2x (4) Faceless Shambler
# 1x (4) Shadowflame
# 2x (4) Twilight Drake
# 1x (5) Big Game Hunter
# 2x (5) Despicable Dreadlord
# 2x (6) Siphon Soul
# 2x (7) Abyssal Enforcer
# 1x (8) The Lich King
# 1x (8) Twisting Nether
# 1x (10) Bloodreaver Gul'dan
# 1x (12) Mountain Giant
#
AAECAf0GCJMB2wbhB/kMn84Cws4Cl9MCl+gCCzCKAY0IxAjMCPMMqa0C3bwC58sCos0C980CAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

用落覺得還可以既 打德個啲都唔會一面倒咁

玩control warlock 一定人手2張喇
好撚勁
warlock 又多spell damage

放BGH係我無black knight

其實開左成百二包都唔齊藍卡係搞邊科

唔想合新卡住其實可以玩返火法，一來清場夠，二來唔洗鋪場，三來沒左里諾紅龍一燒對面好難補返曬

隻隻職都疊甲喎

唔想合新卡玩住應該去玩wild先
齊舊卡打上R5拎定獎勵等meta定仲好

bonemare夾而家warlock個打法幾勁

亞服交換80金
Muiwo #4592

exodia 法無呢個問題

德先疊甲，但德你唔鋪場，他張5費係卡係手，成堆buff 卡煲醋，法仲有大量法術可以解場。對控戰就算把啦，一向難打。

80金交換
勇者大人#4813

而家arena 應該玩咩好

hunter
mage
rogue

hunter 當中速咁玩

元素法係咪一定要落pyros

帶juraxxus打到德

係

控術睇落應該必帶doomsayer同twisting nether

控制型既術士唔係不嬲都帶?

一向都有帶

玩control術
對面隻賊第3round就buff到edwin 1010

人地天糊
下一場啦

抵食10dmg啦咁

玩乜野長城德
任戰射撚死你

你真係慘
我平時都係打開2分88

冰法係咪正式死亡
官方出手刪牌 再出各種護甲

不嬲都帶架啦

上個版本無咗冰矛已經死咗好耐啦

你解到佢投降 你解唔到你投降

手上得2張6cost解牌
第5rd都未去到就死佐

正常既 捱到後面就你贏架啦

打埋藥水/443沉默囉

抽到德張傳係咪可以玩下咩高牆德
我見thijs副德好撚屈，但係勁撚多傳說

有時玩咩撞到呃死真係無計

唔係話我唔想操作 有時隻game真係好講運

周街都係control deck
midrange hunter好似好弱咁
DK hunter都唔係話好好用

定係我唔識玩

唔係1234有勁獸出好難頂

玩黑暗大法師啦

現階段個成個meta慢左
係任戰嘅好時機

新果張343 法免野獸好立得場，另外232 演化簡到風怒，基本上t7 差唔多收頭，當然卡手或者比人解曬就沒野講，正常DK hunter 好少出到場

dk獵廢到爆

廢極都叫係carddraw同解場
唔差既

係出場個下解場
Dk招天生技太慢
除非係拎到啲好有用既野

有無人有otk牧deck推介
好似前期永遠比人壓住打

單張啦

心火定係hero power定係核彈

暫時要停打rank先得 廢事忍唔到手亂合野

開放mode有冇巴打試過用白銀
強化死騎招英雄技

hero
基本上有齊legendary keycard
係唔知點揀落邊張
張張都好似有用咁

因為終於 (暫時) 都到左堆狗deck 未日
未有新快攻/狗deck 出現之前
都係控制deck 天下

334 555 DK 777 433 0費各一

呢堆key,應該

我arena 都入
有體質有殺牌

大約咁，我果副，多quest mage就走苦痛入dirty rat

德仔終於都有比人屌既一日

咪玩啦，天梯極多任法專食慢，搞到一班人要玩法攻，上面講果d乜柒長城，乜柒慢deck俾佢食哂咁濟

你數下有幾多重覆就知架啦

臘入DK 真係幾尷尬
單卡睇 6蚊有AOE,有造怪, 其實好撚勁
但玩落真係

直入中速又怪怪地,冇得射箭
試過7蚊之後炒車冇傷害收頭好幾次

玩THIJS個套死聲N’ZOTH,前期又唔多夠揪/解場
雖然10蚊叫全家出黎真係勁既

今朝先有個戇鳩巴打話唔識破

佢果副係taunt+死聲
普通人玩唔過

獵dk 玩合成怪rng 開心下算啦

已經暫時放棄左,返去玩任戰射鳩人
諗緊合唔合套巨人術

任法好撚勁 連勝7場

想問下有冇人宜家draft arena用唔到heartharena? 即係唔彈個分同synegry出黎 我之前得但個幾兩個月前開始無啦啦唔得 個app會寫evaluating options但咩都冇

個分未穩
可以照用
見到新卡睇左stat同效果再諗pick唔pick

我都係 有時差1血殺到 變佐身無得射

咩情況下先會變

要先用2 cost 做怪，再用兩張卡既cost 先出得張怪，卡到咩咁，出完都用曬d水晶，隻新怪減2 cost 就合理d

新expansion 次次都要等好耐
同埋玩得多就覺得heartharena 無乜用

玩休閒mode

合成怪要效果多過要體質

agger 見過人合2/1/2 隻毒taunt + 4/2/1 死聲aoe對方
一張6cost已經可以焗對方清場夠哂好用
就算求其一隻野豬同dr3 合埋4cost都夠哂好玩啦
我就覺得死聲dk獵無你地講咁差 你可以瘋狂合死聲 最後出隻nzoth再召返哂 幾正

利申 好想抽中dk獵玩死聲

合啦仲等!

想當年，隻game仲係叫獵人戰記概時候
就一直堅持小d之路到金框
幾e幾個版小d出頭喇
不過就到我因為金左框而剩係玩其他職
btw
點解森林守護者要改2/2
就算計埋2點傷害都仲要輸破法者一體
但係牧隻沉默就可以唔輸體質

個陣咆哮德個勢太勁
咪NERF勁啲
暴雪成日將啲卡NERF完搞到無人帶 留係牌庫做標本架喇
禿鷹

女王啦(1s
諗都唔洗諗

新包之後打Arena易出咗傳說 玩過幾場都最少有兩張

80金互換
#4231

加左

Online??

合到低費毒盾死聲衝鋒係理想黎，可以同你講，我用過幾次，合出黎隻野cost 低過5已經要還神

低cost靚效行先

講起就嬲
r11差一下r10比呢隻nerf獸斷連勝

合出黎5～6蚊最理想

hunter仍然係無清場技 出面副副control都10幾隻taunt
dk hunter rng天生技出唔到d神獸根本解唔切

遲左啦

爆炸陷阱 重創撕咬 爆烈射擊 dk 放狗當半張

捨左女王就

有多一個效果既dr3 真心爽
求其整個charge/windfury/stealth 已經好屈

之前仲有次 charge 111野豬, 配 2/4/1 果隻野豬
3 cost 5/2 charge

blizz nerf = 刪左就當無左, 而唔係平衡

梗係dk 啦, 點會女王
arena 都玩棄牌搏fatigue 咩

dk 術打到後期極屈
arena 無乜aoe, 召堆demon 出黎真係玩曬

試過對面隻dk臘入無手牌 場無怪
我得番6血 場上2隻巨人taunt 諗住佢無理由秒到我
點知佢合成隻Dispatch kodo buff 到6攻秒我

一張都無，無aoe

dispatch kodo 都正

ps: 休閒先敢玩獵, ladder 不了

ladder獵仲係玩緊古神時期玩法

哈

你都可以加我 佢冇上水

尋日pick 一副
頭3 round 全部有deathrattle

之後仲有2 張buff 死聲怪既
咁諗住玩死聲獵都ok

一見到legend,
有得選trigger deathrattle果隻343
即選

跟住再pick 落去
沒死聲了

試下玩返T7

女王有腳腳腳腳腳喎
你Daniel有d咩啊

屌 隻清1法法怪沉底
俾j德種到1010出黎

用佢不如用655加spell cost,擺兩隻係場皇天擊殺德魯伊算啦

長城德中到尾局放隻937蜘蛛好7勁

VS data reaper live（過去24hr）

德魯伊 56%
聖騎 53%
薩滿 50%
牧師 50%

Metastats top archetypes（過去7天）

鋪場德 52.56%
翠玉德 51.79%
中速聖 51.35%
進化薩 50.67%

HSReplay homepage（過去48hr）

德魯伊 54%
聖騎 53%
薩滿 51.1%
牧師 50.1%

同當年殯葬獵概60%仲有好大段距離
而且任法再多概話，德概勝率應該會更低

冇術士

爆炸 4cost 死聲太被動，重創爆烈唔係打全場，放狗打得1點傷，dk 算最好，但係用完沒得射箭，獵人都係靠前期鋪場，撲贏對手把啦

Jade druid加10mana萬能牌好撚on9

呢加仲有無得用課金法

自推

英雄控制術 使用率:8% 勝率:51%
始終畀安度恩睇住黎食
反而
新版海盜戰 使用率:0.6% 勝率:62%

慢慢使用率應該會繼續上
e個版應該都會有一堆 衝衝衝嫁喇

meta 資訊唔加密

rank已經係
唔洗怕

433抄武器身材幾勁
落地成隻薩477咁

一到turn5 德個張濕鳩1/5 spell就起到長城
你都唔知鋪唔鋪好
琴日打左幾場都比小德當狗咁撚 未計冰法/戰/聖/牧呢堆control deck
就算hunter手順turn1-4都有牌出 最後都係唔夠打

呢個meta快攻deck好似得狗戰/zoo術比較好
hunter真係麻麻地

等多1,2個星期砌狗戰 or J德deck

張draw武器buff左海戰
又準備成堆衝衝衝

d 中文係巴打自己翻譯?

點解我去vs睇搵唔到中文版既

嘲諷甲蟲真係好ON9

ptt同nga
至於抄deck....
好老實，打多幾場就背到
wild副死聲里諾法都係打打下就改左副差唔多概出黎

到底復活牧t4巴奈斯拉出黎個隻殺唔殺好

咪一撚樣
佢拉到綠龍巫妖王 回合完係咁拎卡都夠玩死你

你地有冇人解哂D舊卡再用黎合新卡.....新卡D DECK貴到閪咁

真係好難打
T4拉一隻巫妖王
T5復活一隻
解完t6又復活一隻

想玩控牧 得dk 大主教 綠龍 888
無卡札 綑綁 777
係咪唔洗玩

唔算特別貴 大部份新卡都係dk一張 巫妖王一張

覺得單卡牧個副貴只係之前無玩開

卡札 拉札 萊拉 費倫

純控制 點贏 打到人地疲勞死？

認真講 齊牌既單牌牧 真係屈到痴線

打快攻玩nzoth

復仇盾德既時候到

難為我呢啲法師

佢一放盾 +1+1 +2+2 即刻縮小藥水消減2攻以下 個場乾淨到

個套我好多都有,反而冇Cairne Bloodhoof 同RAZA

E家轉左玩

4費把刀好廢喎

唔太鐘意玩聖

任務dk牧有無得玩 但係好似太慢咁

好似開放玩會正啲

如果夾到隻5/1/7 OR BLOOD KNIGHT OR 3/3/3加1- 2隻兵仔 把野可以BUFF到好勁

好慢下，有次對面任牧DK
佢變完身個任先做得一個

競技取消英雄啦

我見有人用另一副差唔多既，但佢會帶2費親王，反正2費冇乜好帶

係咪吸血個隻,因為我冇

+1/+1 個隻

wild 卡一早解曬

控制deck = 大後期miracle
隨時一個lyra combo 收頭

otk quest mage 唔會怕控制牧
反正無場無怪比佢控
快快手mill 完副deck 就得
睇準時機爆佢牌仲爽

如果對otk 牧, 就睇下邊個齊牌先
牧要集齊otk牌一定難過mage
又要0 cost, 又要卡住d 大牌上手

mage 而家有埋張copy 最低cost 手下,
變相一共6隻學徒可以用
又有4張冰aoe (未計可以discover其他冰)

當control 咁打, 控住血就嬴到

砌deck好唔好毛屌王加埋麥迪文，一樣都係8cost
定係揀一樣

對住quest mage食秘都無用,除非dirty rat中大法師,唔係就睇住佢冰到完場

睇你玩咩牌型
兩張8費怪都幾卡手
俾我就淨係巫妖王，玩牧師死左又可以返生

otk mage宜家先係最cancer打慢deck，宜家好多deck d 人都有放返secret eater，我玩otk牧入dirt rat同抽牌魚添

舒服

任法有冇必要用新果張copy？
4隻學徒好似已經夠

係既
但新meta 未定, 落dirty rat = 玩自己

一個唔該t2 幫人拉隻lich king 出黎真係

係既
otk mage 夠牌就去得收頭
d 牌又易儲

反而otk priest 要既牌比較多

係咪即係1600

最後個句
btw 呢張都nerf得幾勁下 Arena黎講幾好用

幾時開始
而家仲係400 only

邊度睇，搵唔到既

呢副deck好玩 打慢deck control一流

555 都夠照啦
送多5張leg

不過點都解左先
遲d 要用先合返

有冇source? 官網唔覺有講

求source+1

冇人叫你係咪都落

好用？咪玩啦

有咩問題 體質5/5/6 惡魔 仲要random出五張傳說畀你
打Arena黎講有咩唔好 除咗某啲傳說外 諗唔到打arena有邊幾張好過佢

呢個係路邊消息黎
唔知堅定流

沖淡副deck邊到好

arena睇curve同抽卡，呢張除咗術會入外，其他deck入會死，key card抽唔到，仲死，分分鐘class key卡仲勁過佢俾你張傳。

mage d aoe, firelance
priest d解
paladin d 刀同buff
邊樣重要d

有無dk法玩家？
砌極都唔勁
雖然dk法係dk入面最廢

咪玩啦法都廢

9mana
出隻水元素
即係空左round俾人
仲要天生技都點唔到
頂多係之後啲元素勁

可以大家空場或者你有場再做嘛

每吞用heropower尾刀就可以無限生水元素
係咪好抵呢

曲到圓
其他dk都有即時解場能力
係法無
德都話可以俾隻盾你擋下
薩呢啲5cost可以配其他牌
真係幾難做到9cost大家空場而我可以輕鬆變dk

頭先dk法 對個韓狗獵
我剩一血 佢瘋狂bm我
之後我出隻迦頓男爵 場上面有5隻怪燒死
1血變13血

上面我放左圖
但又有幾可做到

中過伏，唔會再揀，術都唔揀，除非另外兩張係熊貓漁夫

真係會沖淡副deck

中魚聖屌打哂啲德好撚爽

術dk要點組，有冇最新deck list

依張arena廢牌 因為好多傳說都係垃圾黎

Heartpwn jackie果套

其實術dk都好撚勁 食哂堆快攻之餘 打控制又唔差

Dk戰喊緊
招新技仲衰過原本嗰個

886隻自爆元素可以reno

我用聖騎揀到以眼還眼嘅場次對任法未輸過
如果打到對面一血，掛以眼還眼
對面冇回血食秘密係咪必敗？

我都唔知點答你好你自己都話未輸過，之後仲要答埋自己條問題

有沒人有睇比賽,進退化薩互p, rng 真係好有交流好有趣

睇thijs玩otk牧好過

ladder : combo/synergy > board > legendary
arena : board > legendary > synergy

arena deck 本身就少synergy
根本唔存在沖淡既問題

rogue / hunter 都未出聲

唔係先扣後補 --> 輸?

比打頭戰砍死既感覺好過,進退運氣死

牧師四費又整返隻毛屌王出黎

我對過幾次巨人
好似幾勁架bor
又回牌又生legend

控制真係唔夠德牧玩
尤其牧
班尼斯、暗影精華、無盡奴役屈中期
後期射射射
我dk術聖都唔夠打
以前變領主狂生66必贏
而家15血會被射死
求用控制deck解法

有無美服交換80g 任

屌 第一次見人用牧張新傳 偷哂成副deck

Dk術 入4費龍 無面 巨人
當手牌術咁打 佢無咁易草齊牌解到你

我會留到後期副deck得番10張以下當補牌用

想問元素battlecry傷害
DK法效果有冇得回血？

任法,唔鋪場,由他張5費煲醋

有

好似張7/6/6元素個種? 有

dk法點砌好

用術打token德真係笑撚死 對面舖哂場 放埋隻5/8/8出黎
用張defile清場+打到對面得返十幾血 咁撚鍾意打頭啊啦

K佬套巨人術又幾好玩

我副係抄pwn再改改
暫時R9R10
歡迎討論
### 自訂法師2
# Class: Mage
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (1) Babbling Book
# 2x (2) Arcanologist
# 1x (2) Bloodmage Thalnos
# 2x (2) Frostbolt
# 2x (2) Medivh's Valet
# 2x (2) Primordial Glyph
# 1x (2) Pyros
# 2x (3) Arcane Intellect
# 1x (3) Ice Barrier
# 2x (3) Ice Block
# 1x (3) Volcanic Potion
# 2x (4) Fireball
# 2x (4) Polymorph
# 1x (6) Blizzard
# 1x (6) Skulking Geist
# 1x (7) Baron Geddon
# 2x (7) Firelands Portal
# 1x (7) Flamestrike
# 1x (8) Sindragosa
# 1x (9) Frost Lich Jaina
#
AAECAY0WCtACyQPtBO0F7AfpugLKwQKgzgKb0wLy0wIKTcABuwKrBJYFgbICo7YC17YCwcECmMQCAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

亞服互換#3928

反智一張一張牧DK
我雙飛龍雙巨人 你都可以齊牌清場+補爆自己
我輸囉

中得dk賊同薩 點砌好

進化薩囉

你覺得pyro係咪一定要?

比賽打頭戰解怪

2費同6費好用
10費基本上唔會出
又唔會話必需既 應該

我個副係freeze mage再加dk同新新傳再改少少野 有frost nova+doomsayer呢類野 但而家玩落係兩頭唔到岸
打control多數輸 唔夠人控 打aggro有時起手差又輸 係同midrange有得打下 進化薩 小d 呢堆
係咪要轉哂玩board control

Dk聖有無好介紹

我就覺得dk法係可以轉速既deck黎
對面aggro就控佢
對面控就可以判斷下轉唔轉撞面
殺唔到就轉用dk鬥磨
因為控就一定唔夠控
我都帶左張清1費法術對抗j德
其實我都唔太清晰而家dk法定位係咩
控又唔夠控 又唔係快

放哂幾張傳說落去就得

#3145 互換

冇 Babbling Book 同Medivh's Valet 可以放咩代替?

啲長城德真係好撚難打
而家meta慢 佢跳費好大優勢
我6mana佢已經跳上10
出左兩隻1/5 我解左隻
下round鹿盔配buff同俾盾+2+2個張
已經有4隻4攻既野同兩隻6底怪
已經解唔到

Book聽人講好似可以落221個元素
同埋我都無落medivh

成個卡拉贊有哂
哩兩年想玩法師基本上一定要有侍者
差唔多每副都落

睇錯左
侍者唔落點搶場優

反而我成副版齊就係差張646消1
個張可以換咩

德張5費叫15嘲會唔會太勁

改左版R5以上有7成都係德 2成係牧

### Custom Warlock
# Class: Warlock
# Format: Wild
#
# 2x (1) Mistress of Mixtures
# 2x (2) Acidic Swamp Ooze
# 2x (2) Dark Peddler
# 2x (2) Defile
# 2x (2) Doomsayer
# 2x (3) Deathlord
# 2x (3) Imp Gang Boss
# 2x (4) Piloted Shredder
# 1x (4) Shadowflame
# 2x (4) Voidcaller
# 1x (5) Bane of Doom
# 2x (5) Sludge Belcher
# 1x (6) Sylvanas Windrunner
# 1x (7) Dr. Boom
# 1x (8) Kel'Thuzad
# 1x (8) Twisting Nether
# 1x (9) Lord Jaraxxus
# 1x (9) Mal'Ganis
# 1x (10) Bloodreaver Gul'dan
# 1x (10) N'Zoth, the Corruptor
#
AAEBAf0GCheTAYkG2wa5DYIOwg+eEOCsApfTAgqKAYoH/g2BDo4OkBDwEc8W3sQC58sCAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
想勇救麥迪文可以點執

控聖控法打唔贏咩？
唔理啲怪幾大都可以全場清

打贏但係好悶

打到皇子冇力水磨

【心得】卡拉贊 尾王 克蘇恩貧民破法

不過而家既話變左身應該點打都得

屎忽想清用鬼左成晚好白痴

垃圾驚
T4巫妖王 復活巫妖王 接948 再自己巫妖王
打條撚咩

最勁combo都唔係咁
barnes拉101010 拉101010
再拉巫王

我即刻TAB出去上THISAV
由佢慢慢BM燒佢十分鐘線先

哈卓諾克斯勁唔勁
玩druid 合唔合好

抽到先用
本身唔係太靠佢做場

玩親都抽唔到barnes

冇barnes冇aoe冇單解
起手三吞堆蘇生上晒黎
望住手持6蚊變身t5想硬做啦
點知馬上top deck抽101010
唉

早合早享受,遲合唔洗鬥 合J德先

合唔合Nat 2 2/4 好？
想玩爆牌賊
出左DK可以連出兩張
但合呢隻好似好on9

對方抽牌戈張傳

T3一隻巫妖王
T4一隻
T5又一隻
T8直接跳兩隻出黎
點打

T3王子？

副deck係咪好少怪所以barnes會拉到佢出黎？

基本上都唔會放好多怪 主要一隻巫妖一隻綠龍一隻Y'Shaarj

仲有948張epic盾

後手用coin

亞服80金 FunkyMonk #32908

德仔呢個meta會唔會勁過頭

個個meta都咁勁

德仔有弱過咩
一直都係平均至T1水平

冒險啲heroic關都幾好玩

十場有六場都係德

根本係德仔同復活牧太勁
雖然後者要4費巴奈斯先快到
但見10場有9場都做到

屌你老母點打呀

下一場啦

之前都有巴奈斯拉亞煞/綠龍炎魔再復活deck
係牧師兩張新法術太嘔心

4cost 6cost連住用真係痴撚線

巫妖王偷佢大法師

added #3928

復活牧有無deck list參考下

自己上網抄啦 乜柒都伸手問

唯有mage同shaman第4round poly/蛙佢 咁鍾意復活啊啦

無用架
過多一兩rd就召隻5/5分身

依啲牧前期點捱？

對唔係狗deck根本無壓力
而家個meta偏慢
好易捱到t4

到時俾任法打又屌出聲，呢種牧垃圾到

得罪講句 牧黑人憎過德好多

已合終極瘟疫
翠玉德又得
嘲諷德又得
得咗

解左

等nerf

我唔要無曬解場之後仲見到佢召巫妖王

幾時開始計先
咆哮德開始就係

cthun果陣屎嚟，得返yogg

合定等拆原塵

你玩聖騎咪得
輕鬆清

抽左4張 fat fat

同雙子一齊威左一個星期既

藍龍yogg
樹根 月火術收頭

等睇bb nerf或者送啟動/滋補入名人堂
都唔會NERF終極瘟疫

牧師出頭天

HSReplay熱門牌組

抄牌

法師得秘密法

無塵合Y'shaarj

又開始多衝衝衝

DK法+Kazakaz+Element有冇得諗
反正法多removal同AOE平有平玩，貴有貴玩
自己砌平玩Deck:
### Kazakaz Mage
# Class: Mage
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 1x (1) Babbling Book
# 1x (1) Fire Fly
# 1x (1) Mana Wyrm
# 1x (2) Acidic Swamp Ooze
# 1x (2) Arcanologist
# 1x (2) Flame Geyser
# 1x (2) Frostbolt
# 1x (2) Golakka Crawler
# 1x (2) Medivh's Valet
# 1x (2) Shimmering Tempest
# 1x (2) Sorcerer's Apprentice
# 1x (3) Arcane Intellect
# 1x (3) Ice Barrier
# 1x (3) Tar Creeper
# 1x (3) Volcanic Potion
# 1x (4) Fire Plume Phoenix
# 1x (4) Fireball
# 1x (4) Kazakus
# 1x (4) Polymorph
# 1x (4) Spellbreaker
# 1x (4) Steam Surger
# 1x (4) Water Elemental
# 1x (5) Servant of Kalimos
# 1x (6) Blizzard
# 1x (6) Meteor
# 1x (7) Blazecaller
# 1x (7) Firelands Portal
# 1x (7) Flamestrike
# 1x (8) Medivh, the Guardian
# 1x (9) Frost Lich Jaina
#
AAECAf0EHk27AosDlQPJA6sE5gTtBJYF8gWKB+wHgbICo7YC17YCobcC6boC2LsCv8ECwcECwsECrMIC5MIC68ICwsMCysMClscCx8cCyMcCm9MCAAA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

咁多人玩慢deck,緊係衝衝衝啦

愈嚟愈慢，慢到有龍牧玩埋精控就知幾撚多on9，仲有班友quest mage嘅撚屌專搵慢deck打

奇跡賊好似重玩到吓，雖然我得r10

唔帶geddon？

一齊衝衝衝啦仲諗咁多

我就寧願俾牧射都好過衝衝衝

開包抽唔倒

有咩衝衝deck

快攻德

我用2個鐘左右海盜戰由19打到去7都輸唔多過5場
以加勁多德同牧我食 反而未改之前有堆任務戰 獵阻撚住我衝

有無list

狗黎

vanish

屌你中速殺唔到人唔使玩

打左成粒鐘未輸過

arena?

低rank

原來dk法混落秘密法到先勁

咁多韓文德魯伊落2張自然化

爆人牌

終於上到10 鬥狗

應該係抗復活牧啫

其實無用

依家一場閒閒地都打成10分鐘 不了

岩岩對德仔見佢出自然化都呆左呆
不過德仔依家冇硬解又慘d 既

德仔好少要解人
通常都人地解佢嘛

做乜突然咁多秘密法同海盜戰

解完lichking 復活牧下round召返2隻出來

咁唔通唔解咩

其實用嚟打freeze mage

quest

大部分史詩精良基本牌都有齊
德老二:鹿盔
法師:任務。大法師
聖騎:奧丁
盗賊:連擊賊。毒化心智。食人花
術士:奪血古爾丹。賈拉克c
戰士:地獄吼
故事章節:全齊(現在舊版好像不可購買了)
中立傳說:爆爆博士，風行者，炎魔，審判者(強化英雄能力)，血法師2cos，炸雞勇者！！血蹄6-4/5，夢境龍，變15血龍，尤格，腐化者，克蘇恩不知計不計XD，卡札克斯，黑掌6-5/3

咩黎
似係copy返黎

想爬下rank，大家覺得中速獵點？會唔會已經唔用得？
我搵緊d平deck，秘密法我又唔係幾鍾意

可以合rare

依家諗返知識古樹真係死得好慘

打嫁

搵到source 啦

估唔到連 week 3 lich king 都未打完
大家已經過左新 expansion 蜜月期
開始屌 toxic deck (if u can beat them, join them)
過多幾個月再放新 expansion 情報 大家就會唔記得依家幾咁唔平衡

當初大家笑德張5cost生15冇用，宜家

打頭戰都要list
filter : weapon
filter : pirate
filter : charge

完

反正張張牌都有用
爆幾多都無謂
一個生該拎埋你副deck

即係可以拎返副龍牧出黎撚狗

頭一日仲有人話10cost 4合1法術無用啦

岩岩玩返
對上次玩係岩岩出夜夜卡拉贊冇耐
抽到德隻新傳說 可以砌乜

補返圖

死騎定蜘蛛？

無
可以繼續將爐石放置

未見過人放呢隻

拆左佢 合終極瘟疫

屌 打競技 見到法師張英雄 輸撚硬on9

競技場法師揀到三張火門，三張+4+4嘲
加埋張法Dk
輕鬆12-0
未上過12得咁輕鬆

on9 競技場法師Dk 勁到on9

唔洗三張火門，三張馬
一張法Dk都夠贏

無限續戰力

要搵spell架

而家arena戰都幾勁，玩左2場11勝同10勝

留住煲下醋先,可能遲下勁

多左勁前期牌
但都係法同聖主場

專打巨人向術士用

有泡仔用埋422沉默或射兩傷

XD

放入翠都唔錯 巫妖王 兩條龍 翠魔像 1/5蟲 不過有優勢/55波先可以用9cost放出黎
呢兩日淨係用翠德都由8打到去4

岩岩arena先用法dk 打贏有49大佬既戰
不過戰真係勁左好多

佢係勁到 無法dk的話 我就比佢硬衝面死

競技場都多左好多德，張打5抽5屈撚到
一野補哂手牌

因為班戇鳩永遠都唔計druid有幾易上十蚊

因為一般都會拎滋補術黎抽牌而唔係跳費

有冇人用10費嗰張成日爆牌或者多牌得滯唔想用
換一做張拍賣師會唔會好啲

有落十蚊就唔洗用佢補牌,得左

你用位有問題
要換都係換賺場卡
auctioneer都係會爆牌

Arena最勁dk應該係術
利申 撞過

會員早乙女比id我ok?

一日有成長.啟動
都好難係廢

動物台手足

等睇BB話 啟動 成長 滋補影響佢地設計新卡
決定nerf/送入名人堂

一日有啟動，德都唔會廢
依家仲多埋張10費戇鳩卡
個撚個用晒d手牌跳上10都唔驚之後冇牌

呢樣真係最撚ON9
5蚊見到佢冇滋補,開始卡手
7蚊8蚊見到佢真係冇牌,有DD希望
啟動! 終於癌症! 爆機

用牧師打下,一日未出DK,對面都唔敢鋪場,單解牧師幾乎最強,帶埋群體驅魔,buff 完都係變返隻15

大家點睇開放牧任dk

我有
牧dk
牧任
綑綁
卡札
大帝
里諾
炎魔
女王

未有
伊莉絲
血蹄
恩若司
萊拉
巫妖
746新牧傳
爆爆

主力大致上係咁，應該冇漏，唔駛加銅鬚下嘛

夠唔夠力打呢

我得八千塵，應該合邊幾張

thijs taunt druid

復活牧好撚cancer

又有塵

玩牧師無lyra?

玩落你就知其實好慢
d 牌卡手卡到仆街

亞服依家開放都一堆打頭戰
唔太拖到後期 但要玩牧任就合咗恩若司同巫妖先
博下巫妖比張勁卡都唔錯
伊莉絲同血蹄我見人玩任牧都有放
爆爆都可以考慮下 當年Dr.7
746都唔錯 但只FOR後期 依家開放唔太洗要住

我都係咁話 睇人玩就t4開始順curve出 拉巫妖
我就等極都唔見巴奈斯 t6等到可以出55就拉巴奈斯俾我

咁獵同德而家有咩新deck
獵同德比較齊卡 而家嘅長城德係點

J德
狗黎

戰吼就話，死聲真係不了

可以google下kolento上傳說嘅嗰副嘲諷德魯伊

有寫 之前一直冇玩牧因為唔齊牌

諗住等新meta 穩定少少就開始開放牧之路

問下大家意見

出得來個icon都已經爆撚咗

開放牧任感覺用唔著lyra 就咁放哂啲傳說同死聲怪已經無乜位 仲未計death個啲

同埋仲要reno 都無咁多spell可以畀你洗 lyra唔係必要我覺得

牧師係標準係咪依然無地位

有冇人知道Dog用個副係限火球係咩樣
最近既

點解咁多人講幾蚊而唔係講幾費

唔知 有時要睇多幾次先明

奈亞子#3107
新手玩得唔多

就快變Cancer喎

屌痴線卡手到仆街
睇人玩就t4出巴奈斯
自己就抽20round都未抽到

加左
我打arena多

得德係

好 夠塵砌
仲有獵人呢 有咩deck

死聲dk獵

### Lich DK獵
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 2x (1) 寶光鸚鵡
# 2x (1) 巷弄小貓
# 2x (2) 慈祥的外婆
# 2x (2) 轟雷刺喉龍
# 2x (3) 動物夥伴
# 2x (3) 擊殺命令
# 2x (3) 放狗
# 2x (3) 縫合追蹤者
# 1x (3) 致命射擊
# 1x (3) 鷹角弓
# 2x (3) 鼠黨老大
# 1x (4) 感染的狼
# 2x (4) 馴犬者
# 1x (5) 死屍寡婦蛛
# 1x (6) 『死屍獸王』雷克薩
# 2x (6) 長鬃草原獅
# 2x (7) 骸骨戰馬
# 1x (8) 巫妖王
#
AAECAR8GxQj+DM6uAsLOAsbOAobTAgyoArUD6wfbCe0JubQC6rsC7LsCicMCjsMC080Cps4CAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

合左了

卡手卡到仆街

前期慘敗

牧又cancer左係邊
唔係T4有barnes點壓場

開放lyra要洗spell夾spare parts咪有

5cost已經有elise同kaza 再放多張真係玩死自己

開放dk牧任原本已經有好多高質怪 無咩太大必要lyra洗spell

做任啦去

聖把epic 武浪費左張圖

### 自訂牧師
# 職業：牧師
# 規則：開放
#
# 1x (1) 喚醒造物者
# 1x (1) 結晶神諭者
# 1x (2) 掠寶囤積者
# 1x (2) 暗影靈視
# 1x (2) 暗言術：痛
# 1x (3) 小不點掘墓人
# 1x (3) 暗言術：死
# 1x (3) 黑暗教徒
# 1x (4) 卡札克斯
# 1x (4) 巴奈斯
# 1x (4) 托爾托挺殼者
# 1x (4) 無盡奴役
# 1x (4) 變幻魔影
# 1x (4) 阿福斯
# 1x (5) 『拓荒先驅』伊莉絲
# 1x (5) 『旭日裂片』萊拉
# 1x (5) 憎恨者
# 1x (5) 綑縛者拉札
# 1x (6) 入葬
# 1x (6) 凱恩·血蹄
# 1x (6) 希瓦娜斯·風行者
# 1x (6) 擁抱黑暗
# 1x (6) 索瑞森大帝
# 1x (6) 里諾‧傑克森
# 1x (6) 龍火藥水
# 1x (8) 『暗影死神』安度因
# 1x (8) 『炎魔』拉格納羅斯
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (10) 『腐化者』恩若司
# 1x (10) 精神控制
#
AAEBAa0GHgj7AfYCpAPTCtcKuQ2PDvoO1hHDFscX4KwC+rAChbgCg7sC2LsC6r8C0cEC1cEC3MEClsQCz8cCvsgC5cwCoc4Cws4CkNMC/OECtuICAAA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

其意見

得罪講句 副deck好多唔洗既卡
玩得死聲牧 一定要放隻948epic 死聲清一怪又吸血
5cost 拎張lyra/ loatheb換返張harrison jones仲好
另外拎張lyra/ loatheb換隻4/4/3 死聲mech 頂下場仲好

諗到再講

如果你真係一定要玩lyra既 放隻2/2/3元素同加返啲spell

宜家d人玩狗deck都要po上嚟，想搏人支持但冇人理幾可憐

戰張dead man hand都幾煩下 copy nzoth同張dk

deck入lyra又要夾死聲
應該係入toshley同445

但張英雄卡1600塵唔係好捨得合住
入張賽納留斯頂住當有冇得諗
好似都幾夾

都得
用法差唔多
係少左每turn2蚊回三甲姐

新AC 係咪冇哂舊果D 冒險篇章?
咁點拎果D卡

合

望住長城jade德搞咁耐，
最後都係比我任戰射死好爽

屌 j德仲要勁左 隻怪加體質又上盾
成十幾攻血既盾點撚打
德仔呢個職

好耐冇玩. 原來要係左下揀返... 搵到了THANKS

有錢就有卡

近排先開返炸

就係冇錢.. 黑石山果D 700金關都未開過

寄望暴雪hot fix張德仔十費法術會否不智？

點解冇人講中速/快攻魚人聖
打德魯伊幾乎=free win

有邊隻快攻打唔嬴德仔

個人覺得係feeling既問題
你比打頭戰,進退薩,魚騎爆頭
你可以怪自己抽唔到AOE / 佢好撚順

但你比德魯伊玩弄感覺好撚差

點睇呢副 冇塵合唔到燒1cost spell隻野 入左張forbidden shaping

thabks all

我都r 晒頭

明白唔係擺晒d 勁卡就得，但好想試下 結果好卡手

咁多死聲唔nzoth？

唔係多企場效
唔係夾少獸
不如唔好barnes

reno標配doomsayer可以有

我用iphone6
每次有新meta 部機都會load 得好慢同好熱

頭先打一場牧持久戰用左18%電

有冇人都係咁既情況

我果副ok 嘛

改左1張

憎恨者換左948

422 狗駛唔駛換走
入葬 / 6費新史詩擁抱黑暗 二選一就夠定係擺晒好

### 自訂牧師
# 職業：牧師
# 規則：開放
#
# 1x (1) 喚醒造物者
# 1x (1) 結晶神諭者
# 1x (2) 掠寶囤積者
# 1x (2) 暗影靈視
# 1x (2) 暗言術：痛
# 1x (3) 小不點掘墓人
# 1x (3) 暗言術：死
# 1x (3) 黑暗教徒
# 1x (4) 卡札克斯
# 1x (4) 巴奈斯
# 1x (4) 托爾托挺殼者
# 1x (4) 無盡奴役
# 1x (4) 群體驅魔
# 1x (4) 變幻魔影
# 1x (4) 阿福斯
# 1x (5) 『拓荒先驅』伊莉絲
# 1x (5) 『旭日裂片』萊拉
# 1x (5) 綑縛者拉札
# 1x (6) 入葬
# 1x (6) 凱恩·血蹄
# 1x (6) 希瓦娜斯·風行者
# 1x (6) 擁抱黑暗
# 1x (6) 索瑞森大帝
# 1x (6) 里諾‧傑克森
# 1x (6) 龍火藥水
# 1x (8) 『暗影死神』安度因
# 1x (8) 『炎魔』拉格納羅斯
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (9) 黑曜石像
# 1x (10) 精神控制
#
AAEBAa0GHgj7AfYCpAPTCtYK1wq5DY8O1hHDFscX+rAChbgCg7sC2LsC6r8C0cEC1cEC3MEClsQCz8cCvsgC5cwC5swCoc4Cws4CkNMC/OECtuICAAA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

成日打到fatigue唔想召多隻血法

Ysera 換做思若恩
入返龍藥水

可以考慮入
555 沉默
群體驅魔
333發現對面一張卡
646 殺1費魔法，後期可以幫手過牌，值得合架

226 老鼠換做未日預言者
423 嘲諷一隻兩隻同315元素都可以諗下
不過單卡牧自由度好高，自己可以微調

1GB RAM

爐石搞左咁耐都無得in-game share deck

真係唔識選

646咁廢用loatheb brann combo頂得走

111抄牌換122回血好d

聊天室傳code？

屌 打rank打到對手4血 佢唔知用咩bug停左計時 on99

檢舉條垃圾bug狗

錄片交id啦

投邊隊好

繼續投K神算

999